English:
Slider is a class that creates a slider with a wrapping inside any block element. The following parameters are indicated in the class designer: 
     Parent - a block element in which a wrapping will be placed with slides. 
     Slides is an array of slides inside the wrapper. 
 Methods: 
     Init - during a call, the slider initializes, creating a wrapping and slides inside it. Accepts the following parameters: 
         Classes is an optional parameter that creates class/classes for wrapping. If it is not specified, then the default class Slider-Track is created. 
     Hidepart - when calling, it creates for the parent element a wiping property Overflow: Hiden; With certain parameters. Accepts the following parameters: 
         Value is an optional parameter, when indicating the True of which, the above property is created. 
     Setbuttons - accepts two elements of buttons, by pressing which will occur in a slider. Accepts the following parameters: 
         Backbutton is an obligatory parameter responsible for the click button of which the slider will scroll back. 
         Frontbutton is an obligatory parameter responsible for the click button of which the slider will scroll forward. 
     Setintractive - when calling, activates the intracraft of the slider buttons. 
     Settransition - when calling, it is set to smoothness for animating the scrolling of the slider. Accepts the following parameters: 
         Duration is an optional parameter, when indicating which smoothness is set for scrolling the slider. 
     Settoshow - when calling, it is tired of the number of visible slides on the slider. Accepts the following parameters: 
         Value is an optional parameter, when indicating which the number of visible slides is set. 
     SetslidestScroll - when calling, it is tired of the number of scrolled slides on the slider. Accepts the following parameters: 
         Value is an optional parameter, when indicating which the number of scrolling slides is set.
Русский:
Slider - класс, создающий слайдер с обёрткой внутри какого-либо блочного элемента. В конструктор класса указываются следующие параметры:
    parent - блочный элемент в который будет помещена обёртка вместе со слайдами.
    slides - массив слайдов внутри обёртки.
Методы:
    init - при вызове инициализирует слайдер, создавая обёртку и слайды внутри неё. Принимает следующие параметры:
        classes - необязательный параметр, создающий класс/классы для обёртки. Если он не указан, то создаётся класс по умолчанию slider-track.
    hideParent - при вызове создаёт для родительского элемента обёртки свойство overflow: hiden; при определённых параметрах. Принимает следующие параметры:
        value - необязательный параметр, при указании true которого, создаётся вышеуказанное свойство.
    setButtons - принимает два элемента кнопок, по нажатию которых будет происходить действие в слайдере. Принимает следующие параметры:
        backButton - обязательный параметр, отвечающий за кнопку по нажатию которой слайдер будет прокручиватья назад.
        frontButton - обязательный параметр, отвечающий за кнопку по нажатию которой слайдер будет прокручиватья вперёд.
    setInteractive - при вызове активирует интекрактив кнопок слайдера.
    setTransition - при вызове устанваливает плавность для анимации прокрутки слайдера. Принимает следующие параметры:
        duration - необязательный параметр, при указании которого устанваливается плавность для прокрутки слайдера.
    setToShow - при вызове устанваливает количество видимых слайдов на слайдере. Принимает следующие параметры:
        value - необязательный параметр, при при указании которого устанваливается количество видимых слайдов.
    setSlidesToScroll - при вызове устанваливает количество прокручиваемых слайдов на слайдере. Принимает следующие параметры:
        value - необязательный параметр, при при указании которого устанваливается количество прокручиваемых слайдов.